銅sogo已傳3點關門 但唔搞埋tst sogo又有咩用？

啲大6西已經迫爆尖sogo
知cwb唔通仲過去咩

推

咁好生意點會提早收，佢地都要回下血

唔係好信3點鐘會閂門, 每個鐘成千萬上落,入面D員工做到就死

11月9日：7區開花！香港人反抗！

Cwb冇話過會閂
不知幾多人買緊嘢
利申 返緊sogo等緊你哋黎閂佢門

今日第一日 咁搵錢既日子點會閂

啲蝗都收到風話3點會有遊行示威專登早啲到幫襯sogo㗎

Sogo 已表明不會關，直到11點，有幾個大品牌都安排左專車接員工下班免得上唔到黨鐵

射TG都唔好關

Berndes明明係德國製名牌
我哋屋企都有
Sogo做乜寫人哋意大利製？
違反商品說明條例喎

點都好，推左先，tst都重要

頭先影，好少人

分戰線

傳條毛 ……不知幾L多客
兒登仔幾時先到?

又係啲鬼 acc 傳 fake news

未聽過

人呢，就3點

咁多支那狗 點3點關門

係tst 咁去邊到

我都等緊你地黎 都無人

去左先 佢講假既咪仆街

銅鑼灣 引狗黎射tg先叫成功

銅鑼灣好多蝗呀 快啲過黎

連登仔又做冷氣軍師

翻工啊

幾時可以重現番天崎bb光復上水踩喼嘅盛況

閂門?邊撚度閂?

諗起當日踢喼D人話好暴力

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

真係好暴力
嚇喊咗啲小朋友喇

踢佢老母呀

Push

德國公司 但呢個系列係意大利製 上網會搵到

3點人影都冇隻 比人笑梗我地on9

傳果個都 ON9

SoGo員工表示 快D啦你地 等緊你地阿

thankful week 喎
點算

現場歌舞昇平
平行時空
香港真係一個好特別既地方

過嚟未呀屌你老母！！！！

香港人死左幾件 比黑警當死物咁打 第二日都繼續返工 全世界係得香港先做到

人呢屌 得班蝗喺到

咁熱鬧點可以無我哋份

冇人

見到有幾個女手足

唔可以俾佢平行時空

冇事，仲係好多少人

邊有3點閂門傳言，大陸人多到乜咁
同埋唔夠人應該集中CWB，主力黎

我對鞋爛咗啊
買鞋啊，買鞋啊
買埋個鍾送比人！

大陸都係咁

關咩 岩岩仲見到人山人海

放工去叫口號

落閘逼你買野

人在現場
未關門
多人到仆街

幾樓要人

關q咩
多人到仆街喎
sogo點會放棄呢d賺錢機會呀？

搵人比個位泥集合下

化妝樓層係最多人

企撚左係正門
有無人相認下

香港人肯出泥未

等班大陸佬掃到七七八八。各位岩岩收工就會去

可能八點幾做唔到最後個輪嘅。搵少啲囉

攬炒？攬條撚

同條女係門口附近企左二十分鐘。手足？有嘅 十幾個囉

正門？

要做咩先

有冇十幾個

叫口號做文宣

啲蝗買完啦

你想點 想借啲意收工

其實聚到百零人入去嗌下口號 , 狗到左就可以收工

周生生對出1狗車

其實係門口做下文宣輸出就得
大陸好快會唔比佢地落來

Am8390 一個軍裝司機

去買野

有班垃圾

Be water
No blackbloc
今日我地係反共大陸人

請問化妝品賣晒未？

仲開緊wo 好多蝗

嬲撚到我去左飲茶喇 影都冇隻
香港人爭氣喇

轉頭過嚟

fake

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

支那閪

人呢說好一齊shopping

S

Z

現場聽到有staff講太多人收太夜book左酒店

年年係迫到出門口行唔到 而家都叫做行到

唉 文宣做得唔夠

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

·今日經過勁多人 …………買嘢！

兩邊sogo 都好太平做緊生意
班藍絲經理話連登仔冇撚用呀

門口個班人係派文宣？

有黑警個大肚老婆係入面做SALES
表示靠你地搞革命死得啦，唔講招呼個客先

Promoter黎

咁今晚點

啲大陸人痞哂係sogo出面執貨入喼

可以派贈品，文宣筆

踢喼

出緊去啦，你地唔係唔出啊？

現場好多人
不過係好多支那人

好勁 熱門冇曬sogo post

見唔到帶口罩嘅同路人

之前仲見到有post叫人出 依家冇曬

都無人，連登仔

有但聚唔到

太多大媽

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

冇野做 落咗去攞哂啲雪糕壽司出黎
人呢

仲未有落閘跡象

屌

要人！！！！

7點？

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

1800 銅鑼灣sogo 蝗多到飛出黎

推推推

等緊防暴狗搜喼呀！

我係記者，我只會等到20:00

推呀

訓練腳法既好機會

一路排隊一路嗌口號會點

本身就係想人多咁做 依家算喇 我都走左

大陸閪啲仆街喼亂咁轆鳩人隻腳就唔暴力

係呀

我地cosplay 派文宣